祝願大量支持BaiDing既美國人的年幼子女被強姦

戀童合法化

黑人老強 合法

可能20號之後全美日日都要進貢新既幻幻比敗燈

Pizzagate已經有啦

BLM

祝願美國商業秘密泄洪咁輸出中國，大企業骨牌式倒閉

應該會民主到由小朋友決定屌唔屌閪

拜丁？

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

Amazon加盟淘寶天貓，澳門包郵（香港唔包）